---
title: "جلسه ۱۵۷"
subtitle: "Tor - The Onion Network"
description: "Tor - The Onion Network"
date: "1397-09-07"
author: "آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster157.jpg"
readmore: true
---
[![نشست ۱۵۷ شیرازلاگ - Tor - The Onion Network](../../img/posters/poster157.jpg)](../..۷/img/poster157)

صد و پنجاه هفتمین جلسه شیراز لاگ باموضوع تور در خانه فرهنگ دانشگاه صنعتی شیراز برگزار شد .در این نشست مهندس مولایی به توضیح نحوه نصب وراه انذازی torکاربرد  هاو وسرویس های مخفی درtor  پرداخت.

<div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-12-14_01-29-12.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-12-14_01-29-12.jpg" 
              alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>

  <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-11-28_23-29-16.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-11-28_23-29-16.jpg" 
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../..//img/photo_2018-11-28_23-29-27.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../..//img/photo_2018-11-28_23-29-27.jpg" 
                alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>